[PS4/PSV]超級機械人大戰X PV2 20:00直播

YouTube 20:00 開始直播

新參戰作品
魔神英雄傳
Gundam Reconguista in G
冒險少女娜汀亞
機甲巴打
機甲巴打 完結篇－回到那片天空的未來－

其他參戰作品
無敵鋼人泰坦 3
聖戰士 Dunbine
聖戰士 Dunbine New Story of Aura Battler Dunbine
機動戰士Z Gundam
機動戰士 Gundam ZZ
機動戰士 Gundam 逆襲之馬沙
機動戰士 Gundam 逆襲之馬沙 Beltorchika Children
機動戰士 Gundam F91
機動戰士 海盜高達 鋼鐵之七人
新機動戰記Gundam W Endless Waltz
勇者特急隊
Code Geass 叛逆的魯魯修
Crossange 天使與龍的輪舞
帝皇萬能俠 (機戰F原創版)
真鐵甲萬能俠 衝擊！Z篇
真鐵甲萬能俠 ZERO vs 暗黑大將軍
天元突破 紅蓮螺巖
劇場版 天元突破 紅蓮之眼 螺巖篇

留名

機甲巴打 佢中譯唔係真係咁譯呀話

完

馬煎合體技

好有高登特色...